
                      ¿Ha cambiado la forma y la intensidad de la discriminación racial en EEUU desde principios de los ochenta hasta ahora? La película, y su historia real de fondo, guían al espectador para que él mismo pueda responder esta pregunta. 
La propuesta es muy interesante,  tiene detrás un mensaje muy potente y se nota los ánimos del director de visibilizar y comprometer al espectador en la lucha contra la violencia racial, pero no se queda en eso, ya que su mensaje es transmitido a través de un guión y un trabajo de fotografía muy pulcros que resulta admirable. A pesar que quizás su ritmo y actuaciones no convenzan a la mayoría, es una película que se agradece, sobre todo en estos tiempos donde el color de piel y el lugar de nacimiento nuevamente determinan el trato.
        
            